我係古天樂粉，我希望呢一刻，大家都可以理智d

我承認我係一個古天樂粉，從聽歌今期流行到而家新戲明日戰記，基本上都係風雨不改支持。

但今次真係要停睇一陣
只要古天樂一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物（仲要係香港電影界公認龍頭），如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。並不是深夜發個test video個滑鼠指住個焦土，或者自己訪問講:知道我為人既人就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但今次，我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

潮文

你都on9 人地開公司 骨氣邊撚到搵到錢 依家政治搞唔好 唔通連電影業都唔試下搞好佢？

你真心膠定咩

屌

你叫班反達既人整囉
果班癲狗而家真係同班支那人有咩分別

我估樓主係曲線諷刺緊班連衛兵既

佢地成日高舉香港有言論自由過支那，但係就一定要人表態支持自己既諗法，其實同支那人無分別，而且亦都唔洗立廿三條

摘名
香港建國後一定要清算